會員

會員

Hello, 你好!

霹靂英雄

### Characters 角色介紹

* [
    
    雜學
    
    ###### 羴果佬](https://www.pili.com.tw/role-view/shanguolao/)
* [
    
    雜學
    
    ###### 既濟](https://www.pili.com.tw/role-view/chichi/)
* [
    
    儒
    
    ###### 疏樓龍宿](https://www.pili.com.tw/role-view/longshou/)
* [
    
    雜學
    
    ###### 如果先生](https://www.pili.com.tw/role-view/ruguoxiansheng/)
* [
    
    釋
    
    ###### 無師自渡](https://www.pili.com.tw/role-view/wushizidu/)
* [
    
    雜學
    
    ###### 雨知儂](https://www.pili.com.tw/role-view/yuzhinong/)
* [
    
    雜學
    
    ###### 江一柳](https://www.pili.com.tw/role-view/jiangyiliu/)
* [
    
    雜學
    
    ###### 鴉魂](https://www.pili.com.tw/role-view/yahuan/)
* [
    
    雜學
    
    ###### 閃焰](https://www.pili.com.tw/role-view/shanyan/)
* [
    
    雜學
    
    ###### 鬪蛉子](https://www.pili.com.tw/role-view/doulingzi/)

*  [
    
    ###### 素還真](https://www.pili.com.tw/role-view/su/)
* [
    
    釋
    
    ###### 一頁書](https://www.pili.com.tw/role-view/shu/)
* [
    
    釋
    
    ###### 葉小釵](https://www.pili.com.tw/role-view/chai/)

### Ideology 思想流派

* [儒輝千古傳薪火
    
    儒](https://www.pili.com.tw/union-browse/confu/ "組織門派 - 儒")
* [道臨天下化萬物
    
    道](https://www.pili.com.tw/union-browse/tao/ "組織門派 - 道")
* [佛慈照世渡眾生
    
    釋](https://www.pili.com.tw/union-browse/buddha/ "組織門派 - 釋")
* [魔造血災滅天下
    
    邪魔](https://www.pili.com.tw/union-browse/evil/ "組織門派 - 邪魔")

### Weapons 武器道具

* [
    
    ###### 劍](https://www.pili.com.tw/weapon-browse/%E5%8A%8D/)
* [
    
    ###### 刀](https://www.pili.com.tw/weapon-browse/%E5%88%80/)
* [
    
    ###### 槍](https://www.pili.com.tw/weapon-browse/%E6%A7%8D/)
* [
    
    ###### 特殊](https://www.pili.com.tw/weapon-browse/%E7%89%B9%E6%AE%8A/)
* [
    
    ###### 弓](https://www.pili.com.tw/weapon-browse/%E5%BC%93/)
* [
    
    ###### 樂器](https://www.pili.com.tw/weapon-browse/%E6%A8%82%E5%99%A8/)
* [
    
    ###### 箭](https://www.pili.com.tw/weapon-browse/%E7%AE%AD/)
* [
    
    ###### 拂塵](https://www.pili.com.tw/weapon-browse/%E6%8B%82%E5%A1%B5/)

### Wallpaper 桌布資源

* [
    
    ###### 佐清歡](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01966.jpg)
* [
    
    ###### 別見黃花落](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01965.jpg)
* [
    
    ###### 六芒天螭](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01964.jpg)
* [
    
    ###### 三青擺龍](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01963.jpg)
* [
    
    ###### 等活天羅](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01962.jpg)
* [
    
    ###### 時間城主](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01961.jpg)
* [
    
    ###### 南宮取](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01960.jpg)
* [
    
    ###### 九孽之斬](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01959.jpg)
* [
    
    ###### 揹黑的孤兒](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01958.jpg)
* [
    
    ###### 閃焰](https://www.pili.com.tw/img/wallpaper/pw01957.jpg)

霹靂作品

### PILI Series 劇集作品

* [
    
    霹靂系列](https://www.pili.com.tw/series-browse/pili/)
* [
    
    Thunderbolt Fantasy](https://www.pili.com.tw/series-browse/tbf/)
* [
    
    天生我才怎麼用](https://www.youtube.com/channel/UCtErwZafU6qzgWLCAjUk1-Q)
* [
    
    仙界小霹靂](https://www.pili.com.tw/series-browse/kids/)
* [
    
    其他](https://www.pili.com.tw/series-browse/other/)

### PILI Movies 電影作品

* [
    
    素還真](https://www.pili.com.tw/film-su.php)
* [
    
    奇人密碼](https://www.pili.com.tw/film-arti.php)
* [
    
    聖石傳說](https://www.pili.com.tw/film-sacred-stone.php)
* [
    
    Thunderbolt Fantasy 生死一劍](https://thunderboltfantasy.com.tw/SwordLifeDeath/)
* [
    
    Thunderbolt Fantasy 西幽玹歌](https://thunderboltfantasy.com.tw/seiyuugenka/)

霹靂消息

### News 新聞快訊

#### 焦點新聞

* [
    
    公告
    
    2024.10.17
    
    ##### 《肥羊重生後：無慾·無敵》 x TBF東離劍遊紀 番外篇 正式上線！](https://www.pili.com.tw/news-view/2024101713581626025/)
* [
    
    公告
    
    2024.10.04
    
    ##### 《神州Online × TBF 東離劍遊紀系列》奇幻武俠首次雙擘聯動盛大展開！](https://www.pili.com.tw/news-view/202410041550183091/)

### Features 專欄文章

#### 精選專欄

* [
    
    專欄
    
    2024.08.15
    
    ##### 《刀說異數》、《東離劍遊紀》大獲成功！黃政嘉扭轉霹靂形象 投資音樂節目、影視作品](https://talkacemedia.com/article/4130)

Privacy Policy隱私權政策
===================

尊重個人隱私是霹靂網的基本政策之一。為了幫助您更加瞭解，霹靂網如何蒐集、應用及保護您所提供的個人資訊，請您在使用霹靂網服務之前細讀以下有關隱私權保護政策的內容。

適用範圍
----

* 以下的隱私權保護政策，適用於您在霹靂網旗下相關網站活動時，所涉及的個人資料蒐集、運用與保護。
* 隱私權保護政策內容，包括霹靂網如何處理您在使用霹靂網所提供的網站服務時收集到的身份識別資料，也包括霹靂網如何處理在商業伙伴與霹靂網合作時分享的任何身份識別資料。
* 隱私權保護政策不適用於霹靂網以外的公司，也不適用於非霹靂網所僱用或管理的人員。當您藉由霹靂網連結至第三人獨立經營之網站時，請參照該網站所提供的的隱私權保護政策。

個人資料收集方式
--------

* 在您註冊霹靂網帳號、使用霹靂網客戶服務、瀏覽霹靂網網頁、參加霹靂網相關宣傳活動或網路調查時，霹靂網會收集您的個人識別資料。
* 當您註冊成為霹靂網會員時，我們會問及您的姓名、性別、出生年月日、身分證號碼、電子郵件地址、住址、職位、行業別以及學歷等資料。
* 霹靂網也會自動接收並紀錄您瀏覽器上的伺服器數值，包括您使用連線設備的IP位址、使用時間、使用的瀏覽器、作業系統、瀏覽及點選相關頁面資料紀錄等。

個人資料運用方式
--------

### 基本運用方式：

* 霹靂網不會向任何人出售、交換或出借您的個人識別資料。
* 霹靂網所蒐集的會員個人資料資料僅止於商業及市場分析或霹靂網線上購物所使用；除非當事人同意，霹靂網不會將資訊用做其他用途。

### 霹靂網與第三者共用個人資料的情形：

在以下的情況下，霹靂網會向其他人士或公司提供您的個人識別資料：

* 基於法律之規定
* 受司法機關或其他有權機關基於法定程序之要求
* 為保障霹靂網之財產及權益
* 在緊急情況下為維護其他會員或第三人之人身安全

當您在網站上的行為違反「[霹靂網服務條款](https://www.pili.com.tw/service-terms.php)」經霹靂網判定有具體之行為時，霹靂網得以揭露或讀取使用者之個人資料。

為了提供您其他服務或優惠權益，需要與提供該服務或優惠之第三者共用您的資料時，霹靂網會在資料蒐集之前事先通知您。您可以自由選擇是否接受這項特定服務或優惠。

關於Cookies的運用
------------

* 霹靂網會到您的電腦設定並取用霹靂網cookie。
* 霹靂網容許在我們網頁上擺放廣告的廠商到您的電腦設定並取用cookie。
* 其他公司將根據其自訂的隱私權保護政策，而並非本政策使用其cookie。
* 其他廣告商或公司不能提取霹靂網的cookie。

修改個人帳號資料的政策
-----------

* 您可依據您的實際狀況修改個人帳號資料，包括接受霹靂網電子報訂閱的決定權。
* 請確認您所提供給霹靂網的資訊是確實無誤的。

自我保護措施
------

* 為保障您的隱私及安全，您的霹靂網帳號資料會用密碼保護。
* 請妥善保管您的密碼及或任何個人資料，不要將任何個人資料，尤其是密碼提供給任何人。
* 在您使用完霹靂網相關服務後，務必記得登出霹靂網會員系統，若您是與他人共享電腦或使用公共電腦，切記要關閉所有瀏覽器視窗，以防止他人讀取您的個人資料或訊息。

隱私權政策修定
-------

* 霹靂網可依政府相關法令或業務需要不時修訂本政策。當我們在使用個人資料的規定上作出大修改時，我們會張貼告示於霹靂網新聞區，通知您相關異動事項。

#### [關於霹靂](javascript:;)

#### [聯絡霹靂](javascript:;)

#### Follow Us

[

#### 霹靂線上看](https://play.pili.com.tw/)

[

#### 霹靂電視台節目表](https://events.pili.com.tw/pilitv/)

©2020 PILI INTERNATIONAL MULTIMEDIA.ALL RIGHTS RESERVED /service-privacy.php
